頭先電話冇電，想問旺角依家係咪死傷無數

我會記住你地
關蛇，唔震乳，貓靈

警車比獨派打爆曬

老貓狙擊組員就推吓

有男性女乳症巴打入

talk U

I am絲